美國媒體稱原因是華為及孟晚舟因涉嫌違反美國對伊朗的制裁正在被調查。

華為孟晚舟被美國司法部正式起訴：涉三類主要罪名，美要求引渡

唔知幫香港11人有咩後果

大家唔好亂舉報

2019年1月29日

2019 到3019
都係一樣

睇下邊個敢幫香港11人